［新手耳機撚］入門耳機應揀好？

ATH-IM50
ATH-IM70
HiFiMAN RE-400i
SE-215

SE215

儲多啲再買

自己去試聽，最緊要啱自己。

唔洗睇
自己去試聽最實際，最緊要係岩自己

可以加多隻um1
自己試下先啦

大家咁好人,
容許我喺到送首《鐵塔凌雲》俾大家當答謝一下

唔好講215，連535啲聲都唔岩我心水！

215